吠撚夠未啊死猁狗，講撚到你地冇黑過咁撚樣

君子猁

今季最撚黑就係利狗
好意思吠

猁狗唔係黑撚咗咁多場
佢地上撚到榜首咩

你轉移視線
一定係呢句

佢地黑就誤判
其他隊就黑哨

岩

[img]

呢隻死利狗肉酸到
上半季佢係咪昏撚迷左

傻閪猁係咁

啲死猁狗最撚興
講啲咩接頒獎㗎啦

係利狗都知呢隻假利黎
咁都好拎出黎講

因為睇得太多頒獎畀人

死猁狗冇拎過係慘啲既

高普執教後拎咗幾多個盃？

猁有邊場冇越位入波

一陣猁慢慢數畀你睇